將軍澳私樓仔會唔會邀請受警察武力威嚇而逃跑的市民來家作客

正評：冇問題
負評：女仔先會

無問題
Book左會所
做要運動可以換埋衫沖涼先走

買定嘢飲啦叫定pizza開party

到時教大家做正確舉鐵方法